有冇人睇完鏗鏘集，覺得李生一家四口係自取其咎。

有疫症又要死番大陸，又要信黨覺得冇咩事，到而家走唔到係度屌哂鬼。

pish

愛國藍絲共享祖國繁榮

比卡超: 佢唔係現場出現就冇事,去得果度就可能有呢D風險.jpg

李生係點我唔乜所謂嘅

而我好開心見到香港政府真係唔撚理入面嘅任何香港居民

唔怕！ 相信政府

所有喺湖北嘅香港人都唔係無辜嘅

睇完笑到仆街,
反而個深圳學生ZOE就醒目

想佢一家快啲死曬
番大陸呀嗱

啲藍絲廢佬仲話唔封關係要比係支那國嘅人返黎
Holy shit

聽黨話跟黨走!

自作業

願意用阿藍條命換zoe

幾自私，信黨啦，返黎香港做咩

依啲閪擺咪就係擁抱大灣區戈班囉
到有事就識叫香港人打救
香港一國兩制都係畀呢班人害死

根本件事過左
好快就忘記爭取乜乜
這就是中國人

感謝黨，唔好俾班人落來，可能好多都中左招

我覺得乜柒李生一家同埋個呀藍都係死左都唔撚可惜

—O-O

黨話封城就封城，你講一句係香港人就走得
係咪搞港獨？係咪分烈主義？係咪逆黨既意思？

Push

條女叫Annabella

抵死

This is China